迪馬利亞:麥巴比現象級 和美斯C.朗拿度尼馬同一檔

迪瑪利亞談麥巴比

近日，巴黎聖日耳門的阿根廷中場迪馬利亞接受了阿根廷《TyC Sports》的採訪，他談到了自己的球會隊友麥巴比和歐冠盃。

迪馬利亞開門見山地說道，「基利安（麥巴比）和所有這些現象級球員（美斯、C.朗拿度、尼馬）處於同一水平線上，萊奧（美斯）做著與其他人不同的事情，C.朗拿度、尼馬和麥巴比則有共同點，那就是速度和力量。」

之後，迪馬利亞接著表示，「如果我們能夠進入歐冠盃決賽的話，那麼他（麥巴比）就可以去競爭歐洲金球獎。」

對於巴黎在歐冠盃被曼聯逆轉，迪馬利亞坦言，「我們首回合和次回合好像是兩支球隊，我們犯下了錯誤，但曼聯4次機會攻入了3球，因此我們出局了。雖然不可思議，但應該從錯誤中學到東西。」

迪馬利亞認為曼城是歐冠盃冠軍熱門，「佩普（哥迪奧拿）正在做著傑出的工作，他們正經歷美妙的時刻。」

最後，迪馬利亞談到了重返阿根廷國家隊，「一切都重新開始，我應該為了贏得位置而戰，重返國家隊是巨大的喜悅，我希望隨國家隊贏得些什麼。」

小花迷全面進場 因為佢地正係接受到美斯無人能及

小時了了 大未必佳

俾屁馬帶壞
又去做山塞王
下場將悲慘過阿祖安奴

想話麥巴比呢一刻退休成就都高過件阿祖安奴

阿祖安奴carry巴西攞美州杯，麥巴比做唔做到?

電話佬:我和美C同級

最鍾意現象級呢個字

現象級真係屌你老母

係, 成功幫慢連熱血出線創造歷史

迪馬條撚屌都好好運 可以同世界top4同一隊

做唔到 因為打唔到美州杯不過有世界盃

麥巴比有世界盃
阿祖安奴喺世界盃入過四強未？

麥巴比聯賽入到20+ 總數30+
阿祖安奴成世人試過未

唔好話佢踢意甲入波少啲呀
同期舒夫真高查斯古特 基拿甸奴托迪東尼仲有連盧卡利尼呢啲都入過廿球呀

Owen.

好似講完依d 咩世3, 基沙文就收哂皮